# ANotifier

Пересылка уведомлений с телефона на PC.

## Установка:

* Скачать и установить на PC сервер ANotifierPC: https://gitlab.com/anotifier/anotifierpc
* Скачать последний артефакт по
  ссылке: https://gitlab.com/anotifier/anotifierclient/-/jobs/artifacts/master/download?job=build
* Установить приложение на телефон под управлением Android (ios не будет.)
* Выдать приложению нужные разрешения (будут запрошены при запуске)
* Настроить ключи шифрования на стороне клиента и сервера (вкладка Connection)

## Особенности:

* Шифрование исходящих уведомлений.
* Возможность отфильтровать уведомления, которые будут отсылаться на PC (вплоть до полного игнорирования)
* и т.п.